講出你食過 好與壞既米芝連食店

好

合益泰
依家尚算平民 腸粉加芝麻正

壞

元朗 好到底麵家
細細碗 蝦子雲吞 普通但貴

荃灣 新斗記
叫左半圍菜 order完5分鐘竟然可以上到菜
乳豬係涼既 應該係切定
一定點醬加沙糖先好味

其他7道菜冇水準
埋單3千幾 失望而回

好:龍吟，Amber 心機之作
壞: 鼎泰豐，狗仔粉 屌你老母

好:西環 嘗囍,食點心
拎米芝蓮之前好惦,拎左之後食唔到

想知巴打龍吟係幾時去食，有咩咁特別？

添好運水準參差
媽咪雞蛋仔真心r頭，大澳炭燒同埋太安樓屌打幾條街
所謂米芝蓮係鬼佬口味姐

要講好食有星
暫時覺得嘉麟樓算係唔錯但貴
台北raw就唔差啦，勝在夠平

Outstanding: Pierre
Good: Amber, Shang Palace, 新同樂
Overrated: Caprice, 阿一海景, Tosca, 一樂
Btw Petrus really deserves a star